# Programmierübungen

Hier werden verschiedene Abstufungen an Übungsaufgaben bereit gestellt. Es werden dabei verschiedenste Programmiersprachen dabei angeboten.

1. HTML
1. Javascript


1. CSS (coming soon)
1. SQL (MYSQL) (coming soon)
1. PHP (coming soon)


Die Lösungen sind Passwort-Verschlüsselt abgelegt. Das Passwort ist beim Author erhältlich.
